4個人加埋120歲，用左4日整左個23頁吉既Powerpoint

真係嘆為觀止

仲要個撚個都名校畢業

圖呢？

難度係 ..

唔啦
廢事自爆
如果我拍檔睇到呢個po
佢都知係我
總之就係23頁白紙，每頁有幾個字
然後叫個客做埋佢
個客就大公司黎既
有哂網頁/評級報告/債券IM
我自已就俾埋proposal班人
點知到頭來得堆白紙

你係個客？

似係呀head？

我不嬲做powerpoint係簡而精,唔講多餘廢話,個客會明架啦

呢幾日先俾呀head屌
不過唔係屌班人
係屌我

多字我不如寫篇essay turnitin

其實睇公司文化

Roadshow powerpoint
要俾其他market prticipants睇

請唔請人，我整powerpoint好勁

咁閪既公司
你咩事咁睇唔開

起碼係工啊⋯⋯

抄抄貼貼

咩事

俾圖咪即係自爆

Roadshow template無都算
成班人仲要唔識整 google JP/MS/CS都大把template啦
間公司執柒佢好過

講起又笑左出聲啦
我公司有隻job同cs夾
班行家問份im寫得咁好係咪出自我公司
我話唔係，係cs寫既

乜尻
來龍去脈又講唔清楚
講多少少又話驚自爆
你不如寫日記算啦

開個post 1999
你又有幾撚把炮？

關我乜事？
人以群分

？

廢事自爆咁你開po來做乜
當呢度日記？

驚比fd知好柒
不過係驚比人知我就唔會開post囉 講d唔講d

樓主收撚皮啦屌你老母
就係你呢D咁既垃圾人開個咁既垃圾POST係到打飛機 淨係得自己明
屌你老味
撚有人知你想講乜咩
又要驚自爆
禁制啦屌你老母

聽日一定會更開心嘅姐
你話係唔係啊哈姆太郎

姐係點

姐係此post已完

presentation 係睇有乜講，唔係 visual aid 多字就好

咁佢地講唔講得出d乜先

樓上班人不如去感情台屌鳩班日日當連登係FB同打日記既人仲好啦

人哋講感情野起碼唔會郁啲都話驚自爆，旁人起碼想傾都有得傾。
呢條友唔係寫日記呀，係當呢度係佢自己小圈子吹水whatsapp group 唔知頭唔知路問兩句又話驚俾人起底，咩料呀

老老實實，power point係輔助，應該多圖少字，主打係講。
多字嘅power point證明做嗰個人唔知咩係summerization, 同埋通常presentation skill差

屌你老母閪而家係樓主講d又唔講d
圖又無字又無，講多少少又驚自爆呀你個弱閪智仔。

而家係講鳩完咁多個post都係得title個內容有意義。就算自己畫過新topic假設一d 野整新圖都好過乜撚都無

屌你老母唔屌個樓主開post開得廢係岩既
應該屌柒左你先，衝出黎幫樓主做打手咁撚戇鳩都有
你係咪傻鳩左？

樓豬個post貼去感情台應該冇人屌

樓主睇ted talk 會唔會屌9某啲講者ppt都冇？
唔覺每版幾隻字有問題
你隻字係主題，講得清晰已經ok
必要時加圖加表
我除左讀書嗰時冇整過多字到啲人要細心閱讀嘅ppt

講得好! 九唔搭八唔知講乜鳩
又扮晒好撚高深咁
仲話如果係佢partner就會明
on9, 冇人識你呀!
除左自high完全唔知開個post做乜撚野

樓主寫得很明確，係呢行的人一看就知道
BTW, 今年咁多隻，真係 Google search 都很多例子...
你班同事係廢老定 sales 三不管呀?

上連登講公事已經on9
特登打到咁vague 淨係想釣行內人入黎傾 更on9

有無諗過可能 你份人平時就係太on9 所以D同事先咁對你?

俾公司d 廢老垃圾問我present 點解無powerpoint
我話我把口有power 又有point
洗撚用咩
Power point係d 廢人先用

但之後每次都有準備powerpoint
Present 第一句就叫人唔好睇power point
聽我講就得，power point 俾腦殘同廢人睇

行家
算啦
就係知有同行上黎先講
班垃圾咁玻璃心
睇唔明就發爛炸我都無計
以為個連登自己用哂咁
呢d咁mk既野我都阻唔到
俾香港有民主落係民呢班撚樣手真係同支那無咩分別
唔知以為去左天涯
我咪rm囉
我俾comment俾果班自稱product manager既老屎忽話我干預佢

Debut deal黎既
業內對個客都唔多熟
唯有用powerpoint介紹下
連評級報告/債券IM都話完全唔知既樓上果班人
除左弱智
我諗連用google既能力都無
乜而家匡智會都有人上連登嫁

個上班台俾你專用
我出咩po關你事
睇唔明一係唔好睇
一係進修下自己
一係就跳樓死左佢
你係度屌只係反映你eq低